襯狗狗icon 貢紅希望正名做連狗，唔好再叫連登

各位連狗仔好

林早洩logo = 草泥馬

連尼住logo = 狗

連尼住=狗

Hi 樓主

hi gap 仔

回家未